救指教!!!!! GOPRO 錯手剷哂D片

是咁的,
拎部GOPRO去旅行拍片,
拍到最後一日錯手係GOPRO 剷哂所有片同相
已經用過收費既數據復原軟體同出去搵數據恢復公司都係SCAN得返D片出黎
但係D片全部開唔到
請問有冇人知可以點樣修復已損毀既影片檔(D片可以顯示有幾多MB,但播唔到)
或者有邊間好既數據恢復公司推薦??

冇嫁啦,死心啦

訓教買過啦

其實好煩

剷你老母咩，刪呀！人哋錯你又跟住佢錯，學人做認字特警

係我錯，刪先啱

繼續狡辯啦，睇漏咗就睇漏咗啦臭閪

得啦，最撚醒係你，中文最好又係你，繼續兜啦

Ｄ旅行片冇哂 買唔返